藍絲港人真係無腦，人講乜就去排隊，排幾粒鐘：黃屍記得唔好食！

邊位手足呀？黃口罩
Btw個

原來呢個藍屍群組叫你地黃屍快啲死喎，咁呢鋪仲食唔食好？又話黃藍是政見，好味是良知沒有暴徒，只有沙嗲牛肉麵

網民爆大鑊：呢個藍屍群主係撐香港警察

連仔唔係仲食下話？

果斷退左

d所謂食家拋鑊都未識啦
學人扮識煮野食
得啖笑

但東張播一播，幾十人排隊凌晨三四點一家大細排到7-8點

可唔可以cap原post 出黎？ 有前因後果啲

藍屍group肯quit未

幾好食
只係沙牛面
可能有d人得閑
大撚把時間

點解要quit係都佢地走，我地黃絲唔會走！